美斯兌現唔到承諾 但點解巴迷仲係咁jer住 華維迪

今次真心理性討論

其實我一直覺得
當隊波入面有美斯C朗呢啲球王
有咩戰術都假
最緊要可以令到其他球員配合到呢兩個球王

明知有美斯呢個playermaker 都仲要出古天奴 撞哂位
死都唔出Malcom 拉邊爆下 打唔番個波出去快攻 輸真係抵撚死

其實美斯係咪算好難夾，又一個球員夾唔到美斯喇

Btw, 咪撚將c朗痴埋美斯度好冇？

應該真係會好勁冇機會睇到架啦

古狗成億五
就算唔岩都要出啦

之前15年贏歐聯，贏就msn，之後輸就安狗快lan
今年首回合對利，贏就美斯，反杯就vvd快lan

戴巴拿就這樣犧牲了

啱，唔應該用隻小花同我朗比